{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140662?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 제이제이게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせに基づいて、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 それ以降は入室できず、この場合もキャンセルや払い戻しはできません。 宿泊料金は入室人数によって異なり、未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてもキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 宿の建物内には無料駐車場があり、荷物の保管もできます。 また、外国語案内は英語で可能で、スキー/ボード/衣類装備は1階でレンタルできます。 周辺にはフェニックスパーク、ハーブナラ、イ·ヒョソク生家、泰基山、オウドン、マスの刺身、ボンピョンそばタッカンジョンのような観光地とグルメ店があります。 マッククスリガヨン、ハンチェ定食、トルバウィなどが有名なグルメ店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの締め切りは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてもキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合の追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿の建物内に無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "外国語案内は可能ですか？",
            "answer": "外国語案内は英語で可能です。"
        },
        {
            "question": "スキー/ボード/衣類装備のレンタルはできますか？",
            "answer": "スキー/ボード/衣類装備は1階でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはフェニックスパーク、ハーブナラ、イ・ヒョソク生家、泰基山などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺にはマッククスリガヨン、ハンチェ定食、トルバウィなどの有名なグルメ店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 503
    }
}